阿活入一入黎

得啦 出返去啦

你個嘢壞咗呀

好

含撚啦